求動漫/輕小說推介

我暫時睇過呢堆
有冇啲好睇但又未動話化嘅輕小說推介？

推

折斷的聖劍與帝冠的劍姬

Thxs巴打
我會睇下

在地下城尋求邂逅是否搞錯了什麼

喜歡本大爺的竟然就妳一個

校園類 男主慘得黎又有小小搞笑
變左做工具人...甚至覺得有d同情男主

原來要未動畫化 咁呢套應該fail

冇所謂，我都會睇下。
Thxs巴打

Ok喎
我幾鍾意校園類嘅野

劇情峰迴路轉既 最緊要係d女夠正 同埋夠黑

腹黑

粉切黑仲正

呢套野有漫畫版 但係得幾話
可以睇左漫畫小小再諗追唔追小說
我就係因為睇左漫畫覺得冇撚得頂先走去睇小說

好
唔該巴打

不起眼女主

愛書的下剋上
無職轉生

正想入黎講

睇左
學姐派

會睇下
Thxs巴打

爆肝IT狗

冇動畫化而我又覺得好睇嘅我推介呢套
青春野狼系列
櫻花莊作者+少少SF同胃痛元素
暫時出咗七集

konosuba

好
我依家幾得閒，慢慢睇

傳教

永生之酒
六花的勇者

物語系列

來自新世界
文學少女

sor自

呢套真係好睇到停唔到
鴨田呢排掛住同比村搞動畫
第8集唔知要等到幾時

btw例牌
愛書的下剋上
謙虛踏實的生活下去

為美好世界獻上祝福

呢套都睇過

IT's MY LIFE 我覺得幾好

勇者互助協會

BACCANO!

櫻花莊的寵物女孩

末日時

遲啲都諗住睇

落第騎士-動畫已經好好睇,小說後面仲正
灰與幻想-節奏慢既胃痛番,有小說,動畫都唔錯

碧陽學園學生會議事錄
三坪房間
Gamers
龍與虎
狼與辛香料

月色真美（原創動畫）

盾勇
爆肝工程師
無職

罪惡王冠

灰幻真係underrated

我女友與青梅竹馬的慘烈修羅場

平凡職業造就世界最強
武藝精研百餘年，轉世成精靈重拾武者修行
勇者的師傅大人
無職轉生 到了異世界就拿出真本事
關於我轉生後成為史萊姆的那件事
在地下城尋求邂逅是否搞錯了什麽
為了女兒，我說不定連魔王都能幹掉
從零開始的魔法書

紅色可以睇先

除左勇者的師傅大人 我套套都有睇過
師傅大人個套 好似出得好慢

btw
轉生成史萊姆的那件事
異世界狂想曲
哥布林殺手

呢套聽講最後換左cp 係咪真

呢套開始果陣個青梅真係好有男主感覺
結果第3章開始就變路人

涼宮春日
狼與辛香料
全金屬狂潮

Btw
呢套真係無撚得頂
睇左好多輕小說
呢套係我心入面係no.1
星期六去信和搵唔到第一卷台版